緣份！成都夫妻相識7載 18年前已「合照」

姻緣天注定！四川成都一對結婚6年的夫婦雖然相識才7年，但原來兩人早於18年前，已在山東青島見過面，而且還曾拍「合照」。周日（4日），葉姓丈夫在整理薛姓妻子年幼的照片時，才驚訝發現該張「合照」，遂把事件始末發到朋友圈分享，一眾好友感嘆兩人緣份天定。

35歲的葉男於2011年經朋友介紹下認識薛女，他表示與妻子第一次見面時已經感到熟悉，「但確實沒打過交道」，翌年兩人結婚並於婚後誕下一對雙胞胎女兒。

周日，葉男與妻女回外母家吃飯，當時想找找妻子小時候的照片，以比較女兒像妻子還是像自己。當他翻開相冊時，妻子一張在青島拍攝的照片卻令他看呆。照片拍攝於青島地標性建築五四廣場，妻子坐在廣場前拍照，而在她的身後，葉男竟看到了自己的身影。他立即抽出照片，並向妻子訴說這妙不可言的巧合。

據了解，2000年素不相識的兩人當時僅得10多歲，當時葉男第一次跟團到青島旅遊，而妻子則陪病愈的母親到青島散心，他們於同一時刻在青島的五四廣場下拍照留念，而薛女的照片更拍下葉男的身影。

葉男稱，兩人交往後去過西雙版納、蘇州、上海等地旅行，但現在看來青島才是最特別的城市，因青島是他們結婚時拍婚照的地點，更是其「初次見面」的地方，他希望「等到孩子再大一些，我們再去青島，一家人再度合影」。葉男還特別感謝妻子多年來對他的支持，「相較於18年前的擦肩而過，更在意這些年的風雨同舟」。

甜蜜蜜？？？

BTW，咁都係新聞？？？

幾好 有咩問題？

姻緣天注定！四川成都一對結婚6年的夫婦雖然相識才7年，但原來兩人早於18年前，已在山東青島見過面，而且還曾拍「合照」。周日（4日），葉姓丈夫在整理薛姓妻子的照片時，才驚訝發現該張「合照」，遂把事件始末發到朋友圈分享，一眾好友感嘆兩人緣份天定。

5毛狗，呢D所謂緣分相認故仔，香港班左膠狗大愛支係年年六四七一元旦Party同佔中之後都大撚把呀！！！

個男主角係咪長短腳，企得好唔自然

港女 : 你影埋其他人入鏡呀, 影過

車，有幾愛啫，識得七日，愛咪又係愛佢啲錢

七年呀

我地啲毒撚見到 .....

但係我知你唔係囉

好多人冇睇過齣戲

咁又五毛狗 仲要大大隻紅字真係痴撚線